{
    "1": {
        "question": "Что такое класс в C++?",
        "answer": "Класс в C++ можно определить как набор функций и связанных данных под одним именем. Это чертежи объектов. Программа на C++ может состоять из любого количества классов."
    },
    "2": {
        "question": "Как указать класс в C++?",
        "answer": "Используя ключевое слово class, за которым следует идентификатор (имя класса), вы можете указать класс в C++. Внутри фигурный brackets, тело класса определено. В конце оно завершается точкой с запятой."
    },
    "3": {
        "question": "Объясните, для чего используется void main() в языке C++?",
        "answer": "Чтобы запустить Приложение C ++ он включает в себя два этапа: первый этап — это компиляция, при которой происходит преобразование кода C++ в объектный код. А второй этап включает в себя компоновку, при которой происходит объединение объектного кода программиста и библиотек. Эта функция operaвыполняется функцией main() на языке C++."
    },
    "4": {
        "question": "Что такое объекты C++?",
        "answer": "Класс предоставляет чертежи объекта, поэтому, по сути, объект создается из класса или, другими словами, объект является экземпляром класса. Данные и функции объединены в автономную единицу, называемую объектом. Здесь, в примере A и B, это Объект.\n\nClass Student\n{\nPublic:\nInt rollno;\nString name;\n} A, B;"
    },
    "5": {
        "question": "Объясните, каковы характеристики членов класса в C++?",
        "answer": "* Данные и функции являются членами C++.\n* В определении класса должны быть объявлены члены данных и методы.\n* Внутри класса член не может быть повторно объявлен.\n* Кроме того, в определении класса ни один член не может быть добавлен где-либо еще."
    },
    "6": {
        "question": "Что такое функции-члены в классах?",
        "answer": "Функция-член регулирует поведение класса. Он дает определение поддержки различных operaданных, хранящихся в форме объекта."
    },
    "7": {
        "question": "Определите базовый тип переменной, используемой для разных условий в C++?",
        "answer": "Вот основные виды Переменные С++:\n\nБул: Переменная для хранения логических значений (истина или ложь)\nChar: Переменная для хранения типов символов\nинт: Переменная с целочисленными значениями\nплавать и double: Типы переменных с большими значениями и значениями с плавающей запятой"
    },
    "8": {
        "question": "Что такое пространство имен std; и из чего состоит?",
        "answer": "Пространство имен стандартное; определяет вашу стандартную библиотеку C++, она состоит из классов, объектов и функций стандартной библиотеки C++. Вы можете указать библиотеку, используя пространство имен std или std: : во всем коде. Пространство имен используется для различения одних и тех же функций в библиотеке путем определения имени."
    },
    "9": {
        "question": "Объясните, что такое функция цикла? Какие существуют типы циклов?",
        "answer": "В любом языке программирования для многократного выполнения набора операторов до тех пор, пока не будет выполнено определенное условие, используется функция цикла. Оператор цикла хранится в фигурных скобках { }, называемых телом цикла.\n\nВ языке C++ три типы петель используются\n\n* Пока цикл\n* Для цикла\n* Цикл Do-while"
    },
    "10": {
        "question": "Как функции классифицируются в C++?",
        "answer": "В C++ функции классифицируются как\n\n* Тип возврата\n* Имя функции\n* параметры\n* Тело функции"
    },
    "11": {
        "question": "Объясните, что такое спецификаторы доступа в классе C++? Каковы типы?",
        "answer": "Спецификаторы доступа определяют права доступа для операторов или функций, которые следуют за ним до тех пор, пока не будет включен конец класса или другой спецификатор. Спецификаторы доступа решают, как можно получить доступ к членам класса. Существует три типа спецификаторов.\n\n* Частный\n* Общая\n* Защищенный"
    },
    "12": {
        "question": "Что такое Operaи объясните на примере?",
        "answer": "OperaТоры специфичны operands в C++, который используется для выполнения определенных operaдействия для получения результата. разные типы operaдоступны торы для C++ являются назначением Operator, Составное присваивание Operaтор, Арифметика OperaТор, Инкремент Operaтор и так далее."
    },
    "13": {
        "question": "Что такое строка символов в стиле C?",
        "answer": "На самом деле строка представляет собой одномерный массив символов, завершающийся нулевым символом «\u0000»."
    },
    "14": {
        "question": "Объясните, что такое ссылочная переменная в C++?",
        "answer": "Ссылочная переменная аналогична указатель с небольшими различиями. Он объявляется с помощью & Operaтор. Другими словами, ссылка — это другое имя уже существующей переменной."
    },
    "15": {
        "question": "Объясните, что такое полиморфизм в C++?",
        "answer": "Полиморфизм в C ++ это возможность вызывать разные функции, используя только один тип вызова функции. Полиморфизм относится к кодам, operaили объекты, которые ведут себя по-разному в другом контексте."
    },
    "16": {
        "question": "Объясните, что такое абстракция данных в C++?",
        "answer": "Абстракция данных — это метод предоставления важной информации внешнему миру, скрывая при этом фоновую информацию.tails. В приведенном ниже примере вам не нужно понимать, как cout отображает текст «Привет, гуру99» на экране пользователя, и в то же время реализацию cout можно свободно изменить.\n\nНапример,\n\n#include\nUsing namespace std;\nint main ( )\n{\ncout << 'Hello guru99' <<endl;\nreturn 0 ;\n}"
    },
    "17": {
        "question": "Объясните, что такое обработка исключительных ситуаций в C++?",
        "answer": "Проблема, возникающая во время выполнения программы, называется исключительной обработкой. Исключительная обработка в C++ осуществляется тремя ключевыми словами.\n\n* Попробуйте: он определяет блок кода, для которого будут активированы конкретные исключения.\n* Catch: ключевое слово catch указывает на перехват исключения обработчиком исключений в определенном месте программы.\n* Выбросить: если во время выполнения кода возникает проблема, программа выдает исключение."
    },
    "18": {
        "question": "Объясните, что такое инкапсуляция данных в C++?",
        "answer": "Инкапсуляция — это концепция объектно-ориентированного программирования (ОП), которая связывает воедино данные и функции. Его также называют механизмом сокрытия данных."
    },
    "19": {
        "question": "Укажите, какие типы функций-членов существуют?",
        "answer": "Типы функций-членов:\n\n* Простые функции\n* Статические функции\n* Постоянные функции\n* Встроенные функции\n* Дружественные функции"
    },
    "20": {
        "question": "Назовите, какие операторы принятия решений используются в C++? Объясните оператор if на примере?",
        "answer": "Операторы принятия решений в C++:\n\n* если заявление\n* заявление о переключении\n* условный operaтор"
    },
    "21": {
        "question": "Объясните, что такое многопоточность в C++?",
        "answer": "Для одновременного запуска двух или более программneoОбычно многопоточность полезна. Существует два типа:\n\n* На основе процесса: он обрабатывает одновременное выполнение программы.\n* Потоковый: он касается одновременного выполнения частей одной и той же программы."
    },
    "22": {
        "question": "Объясните, что такое повышающее преобразование в C++?",
        "answer": "Преобразование — это процесс преобразования ссылок или указателей на подкласс в ссылку или указатель на суперкласс, который называется преобразованием."
    },
    "23": {
        "question": "Объясните, что такое препроцессор в C++?",
        "answer": "Препроцессоры — это директивы, которые дают компилятору команду предварительно обработать информацию перед началом фактической компиляции."
    },
    "24": {
        "question": "Объясните, что такое COPY CONSTRUCTOR и для чего он используется?",
        "answer": "КОНСТРУКТОР КОПИРОВАНИЯ — это метод, который принимает объект того же класса и копирует его элемент данных в объект в левой части присваивания."
    },
    "25": {
        "question": "Разница между структурой и классом в C++",
        "answer": "Структура — это определяемый пользователем тип данных, который объединяет логически связанные элементы данных разных типов, тогда как класс — это план или набор инструкций для создания определенных типов объектов.Структура представляет собой тип данных типа значения, тогда как класс является типом данных ссылочного типа."
    }
}